應唔應該比貓入房訓 ?

新手養貓
我就想比佢入黎訓既
但我關埋房門佢就冇得去廁所
又冇理由放個屎塔入房
定係貓貓一晚唔柯屎尿其實好易 ?

佢先係主人

你急屎都會叫啦

原來你都會瞓瞓下起身屙夜屎同好

開住道門咁訓
一係就關門訓但唔好俾佢入黎
一係就房擺多個廁所水碗
一晚半晚就話姐 晚晚咁忍法點得

同問 我都想知

我覺得佢夜晚係出面好孤獨

關門訓 佢成日係出面叫

已絕育 佢成日好想搵你 好鬼煩

因為私隱問題唔想開門
但間房細放埋屎塔又冇咩位淨
二黎又臭又有衛生問題
所以而家唔知點好

裝貓門比佢自出自入

完全明白

比間房隻貓 你訓出面

租緊樓唔想改裝業主 d 野

樓主同人合租咩？
否則開房門瞓有咩問題？

掩門訓 留小小位

一痾即剷

同屋企人住
因為我結咗婚
兩公婆始終關房門訓比較好

你唔怕煩的話可以拆咗到門搵個位放好
交樓再裝返俾佢

成家開哂房門俾佢哋點燈

太麻煩

啪啪啪會比人聽到

啪完再開門囉

係人都知你啪啪啪

廁所放出面咪得

放個砂盤係房
用隻好啲既貓砂同封關式砂盤就冇咁臭
佢冇得屙就屙落你張床
一係就狠心啲唔好比佢入房

結論 佢係廳瞓唔麻煩

開門話冇私癮，整貓門又話煩，擺廁所又話污穢
你自己有哂答案啦

邊有得你唔畀？
btw我d貓訓左就唔去廁所

我都係

人類訓廳是常識吧

撳住個口嚟屌

唔俾啦緊係

一隻隻,
老大由細個開始就瞓我枕頭邊, 房入面淨係放左乾糧, 但其實佢一般都會同我一齊醒, 中間唔會要出去
另外三隻都會係我床瞓, 但有時又會返出廳或者去我媽間房瞓, 無乜勉強佢地.
而家唔閂門瞓, 呀三呀四就朝朝走入黎望住我, 等我起身開飯

平時都聽到啦 唔同你講啫

道門開少少比佢出入囉

成日出出入入

知你係入面唔開門煩到你仆街

入嚟轉過圈引你摸佢就走返出去

已經訓左十幾年

大佬, 其實你都唔洗問架啦喎
你問應唔應該俾佢入房訓
咁姐係你要開門啦, 但你又話唔開得
咁姐係要喺房痾, 但你又話房唔衛生
整貓門又唔想改裝, 拆左度門又嫌麻煩

嬲屌post

我個隻如果訓訓下要出廳痾野會叫醒我
咁多年都無瀨過係房

成日屙尿落我張床

如果長期入去訓就裝多個廁所係房到，啲屎聞聞下就慣啦，驚臭可以買支適合貓用既空氣清新劑。有時貓痾屎會痾唔清，一上床會hi到周圍都係屎，你要有心理準備

貓圖呢

驚搞野比人聽到

我對貓由細到大都係自出自入我房
如果關門佢會拍一整晚門要入黎, 唔會訓到覺

如果我隻貓上床訓 我訓果陣會虛掩房門
佢要食野屙尿會識得自己用手撥門檔黎開門
通常佢都係無聲無息就走左

貓都唔貼 點俾意見

首先隻貓想同你瞓先算
我果隻彩我都傻

我都係比我個仔入房訓，你買d全蓋既貓廁，然後求其係donki買個香膏擺，間房就唔會好臭

我每晚都會問下我隻貓比唔比我同距一齊訓床，如果唔得我就會訓地下

我以前比貓上床訓 有日佢冇啦啦係我床到痾尿 自此我唔比佢入房
尋晚佢偷入我間房 係床到痾完尿不特止 仲痾埋屎
屌佢老味 搞到我床褥都掉撚埋

我開住門 唔比佢入會係咁叫

我隻貓想出房會叫到我醒

攞去紅燒啦

每晚有兩隻貓都會同我一齊訓
佢地多數去哂廁所先入黎 好似無試過半夜叫我開門去屙屎屙尿
但其他貓就唔會俾, 因為有啲會為霸地盤會周圍屙, 但唔知邊隻會咁先慘

裝左呢類門, 就無煩惱, 反正遲早全屋都係佢既地盤

貓咪肯同你地瞓算執到，我以前啲貓係日頭瞓我床，夜晚出廳玩，關門識開門入，係最凍嗰幾日至會捐入被瞓。

我隻衰野夾硬擺佢係房佢會想出去
我通常都係掩埋度門唔完全閂實
凌晨佢柯哂屎尿玩完就會自己推門入番黎訓
我通常訓訓下都會醒 就去閂番實度門

我個隻成日好似想入黎 係出面叫到好可憐咁 點知兜個圈巡視一下又嘈住要出返去

岩呀 我隻貓都係 唔係好痴人鐘意自己靜靜地訓
不過由細到大都無比過佢入房 細個偷入會趕番佢出黎
之後養得愈耐佢就知到邊間房入得邊間唔入得
宜家開左房門佢都唔會入

所以樓豬諗清楚 開左個頭就番唔到轉頭嫁啦

佢會痾落你張床度
你瞓瞓下隔離會有舊屎

平時都一齊訓、關埋門、主子識得叫醒你開門

成身都係菌

入慣房的話隻貓一定會想入就叫想出又叫
一晚搞你幾次

人都一樣啫

唔係應唔應該 係隻貓想唔想

圖呢

lm

仆完嘢先開門俾佢囉

睇黎你唔係忠心貓奴
隻貓係邊個話要養先，如果係你/你老婆，你無得嫌臭wor。

佢急尿就會叫醒你
你就會乖乖地開門畀佢同等佢完事

養多隻

正解
佢要出去會一巴車鳩醒你
或者斯文啲會係你耳邊一路喵一路啤鳩住你

係窗口整條隧道比佢出返廳
滿分嘅答案

我隻肥貓急屎尿，跳上我個身到
無得唔醒

你關門佢出唔到去痾

佢又喵喵叫

你咪又要醒晒起身開門比佢出去

p 牌 測試

你真係覺得關房門聽唔到咩

我搵人做左個門比我隻貓自出自入

教你隻貓開門咪得

同我果隻一樣
凍先一齊訓

我擺貓砂盤喺房

佢已經憎鳩咗你
等你買完新床褥，再大大篤痾落去 ！

佢拎埋個貓沙盤入房，你出廳訓

唔好俾
如果佢習慣左, 咁佢訓訓下如果要出去
出左去又要入黎, 咁你唔洗旨意訓

我隻長毛貓會驚佢有時會痴屎，所以夜晚唔比佢入房

係門度整個細門

要開門俾佢走，如果唔係痾屎落你張床度

打開少少門 搵舊野頂住
門上面裝塊簾/掛布
遮到九成ok

除非你要鎖門訓

點都唔會瀨
嘈到你開門俾佢
貓砂唔乾淨
佢地都忍住唔去又唔會瀨

懷疑依個post係樓主隻貓開
再決定比唔比樓主入房訓

岩呀 根本嬲屌

貓有咁痴身嘅咩

咪係
莊閒都唔識分

好想養但真係好驚整醒人 我訓唔夠會好大問題

讓返間房比人啦

貓相呢

你隻貓唔識開關門？

ching 心水清
樓豬想棄養咪出聲
依家根本好多貓廁所有門 唔會有咩味
又要養又嫌煩

對住隻貓講：your spring pocket will be barbecued. Get out.

佢唔係痴你

純粹係仆街 troll你

間房無人佢唔會想入

入去都唔係理你

行個圈 看更寫簿咁又走咗去

巴打好幸福

一直係房生活
屎尿聞聞下就慣
利申 : 個鼻壞壞哋

貓不知幾享受me time

屋企隻龜都係咁，成日彈出彈入，閂門就嘭嘭聲，係都要走入黎

我會掩埋門 我隻野係出面想入黎就自己推門入
係入面想出返去又識自己拉開門出去

養貓唔同佢一齊訓 你係咪on9
幾多個唔養得貓嘅人都ff同貓訓
利申: 隻貓晚晚霸我半張床

看更寫簿

咁都吹到人地要棄養佢至多最尾咪唔俾隻貓入房 你誇唔誇啲呀

我想同貓貓訓，但係佢訓到半夜就走人

咁關左門聽到同特登打開都唔一樣啦

我隻貓就算閂咗門都識跳起身拉門柄入房

點解要唔比佢入房？其實夠貓砂冚得到浸味

利申，貓砂盤放入房，一訓就捉埋隻貓入訓關門門冷氣

樓主做廳長，問題解決。

睇性格
有啲好似上面咁講唔會同你瞓
有啲好似我嗰隻咁夜晚鍾意開p玩足三個鐘，開門就你地唔洗瞓

其實你間房唔係做曬band房隔音嘅話，啪啪啪一定會知㗎喎⋯⋯

吓，我訓左户尸間房先啱喎

咪L養啦，好麻煩架養貓

2隻貓貓同我一齊訓，好幸福

我覺得佢夜晚好眼訓添
你以為啦

我習慣開條隙比隻貓出入，由佢同你訓，你會好幸福嫁，佢地會習慣陪你訓，如果大過先比佢入房教佢陪你訓會5彩你

主子寵幸你仲喺度嫌三嫌四

都預咗會啪啪啪架啦
幾大吖？

呢個要自己衡量啦，雖然可以教，但都唔會100%保證，有時佢地都會半夜扮蜘蛛俠
你見我四隻都係得一隻係習慣陪瞓

依種得唔得
我未用過
我都想買

龜拍門？

無俾佢入黎 由佢係出面叫 叫到咁上下就唔叫 貓係訓練出黎

屌 見到樓主啲回覆都炆 呢樣唔得個樣唔得養乜撚野貓

人嘅作息唔同貓
除非係臨瞓前同佢玩到好攰
唔係佢一定會半夜喵醒你
利伸試過

屌形容得好貼切
佢有時喺門口吉起個屎忽要我拍佢屎忽係度不停喵 喵到你理佢為止 結果拍咗幾下就走佬唔比我拍
好撚串下喎

我係間房放屎塔

其實樓主開post 做咩？
都諗定左唔俾啦

我貓都係瞓廳，成張梳發佢既

我隻貓晚晚一齊瞓
3、4點就起身 叫我開門俾佢

樓主同老婆加隻貓搬出去住囉

冇地方又想養貓又同屋企人住又想有2人空間
是但一樣要妥協架啦

有一款唔洗改裝

掩埋道門，唔好閂實，佢想去廁所自己識拉開岀去

睇你死左未姐

有fd比隻貓瞓房，第二朝床多咗督屎

唔閂實隻門咪得囉

我鍾意同隻貓訓
我老婆唔鍾意

我隻貓好撚醒目，冇人係床/淨係我訓果了佢會跳上嚟
有我老婆佢會自動走

拖鞋攝條門la出黎等佢捐出捐入

好好笑

啲喵識自己開門

其實點解會柯落床

唔同貓一齊訓你養黎把撚?

乜龜識開閂門咁勁

我會臨瞓前放佢入廁所 佢就算唔係好急都會屙少少 之後就閂房門同佢一齊訓

係唔係冇絕育

我嗰隻未之前未絕育都係咁

唔俾貓入房瞓你養貓黎做乜撚野...

屌你老母臭閪乜撚都嫌麻煩仲養乜鳩貓啊
顧撚掂自己先啦垃圾

啪啪啪果陣隻貓開門

二房

我夠想同貓瞓
問題係佢唔so我

咁多頁都無圖

冇貓相？？

就算佢係沙盤屙完都會有d屎係屎眼，又或者間唔中就有一次後腳踏中d屎，我放係廳都成日朝早見到屎路遊戲，邊敢放入房，何況兩隻一到夜晚就F1,入房訓唔到

咁應該養狗好啲？定過隻貓掛我諗

想出去嘅話，我一隻貓會不停抓門

一隻會不停咁喵

一隻會食我頭髮

雖然佢地出去未必有特別理由

晚晚都一齊訓
自動撲上心口位攬攬
又搓下對手落你度（貓細個禁奶既習慣）
無咩野 有少少貓除
佢知果度睡房黎 唔會屎尿
好睇你幾錫佢啦呢d
由其就入冬 佢係出面又凍又慘叫
於心不忍
習慣就好

由養佢既頭一個禮拜已經訓同一張床,每晚都係到4,5點就會叫醒我開門

渣嫁
訓著前 佢贏晒
又開門又安撫
但我訓著左後 佢唔會叫醒到我
佢要跟我果套
12點訓著之後 道門我話事

開個細門比佢？

好羨慕啊
我有試過唔理佢但我都畀佢嘈到訓唔到
佢係一定嗌到你開門為止

間門整個洞

我個隻入房訓 每晚訓前擺砂盤同佢入廁所叫佢去左先訓.. 有次佢肚屙 不斷叫又咬腳趾抓肚話我知 佢要出房 佢哋訓開房都會想間房乾淨

記得著底褲瞓 多痴毛換床鋪

一齊瞓

係咪你個貓廁唔乾淨我隻貓之前都會，比個大廁所加成日清就冇再痾

我就開住對門訓
如果間屋係自己既，就開個窿俾佢出出入入
有寵物專用既閘，但要𠝹門

愛協啦
咪聽班上腦痴線佬講點點點就隻死人野

有幾次我係廁所爆大
個砂盤又係廁所
衰貓痾左係地毯上

我都係用呢個

平時無開冷氣會開門比佢地自出自入，三位主子見我入房就會自動跟住上床一齊瞓。

開冷氣嗰陣就會擺貓砂盆入房，但次次一關門，三隻衰野就會排隊屙屎屙尿剷足三次先瞓得

唔好俾 一俾就番唔到轉頭

Lm

呢個會自動關門的？

又唔想開又唔肯裝貓門
咁你關佢門啦

樓主話開門冇得啪啪啪呀

？

自從佢係床痾過一次尿就擺多左個貓砂盆入房

屋企用緊，隻閪貓15分鐘已經學識自出自入
發明呢舊嘢嗰個人

屋企貓貓跟工人訓佢地細個訓慣咗而家唔肯搬
擺咗個沙盤係工人個廁所，佢地夜晚有時都會poopoo

我養四隻
晚晚都房門開少少俾佢自出自入
因為主人們中意訓床床
屎尿塔就放廳
因為太撚臭

咁就唔好
以前阿媽到住
就係因為咁長期唔夠瞓，身體好差
養寵物真係要衡量所有問題
人人情況都唔同
唔好覺得得意就養
因為你養左佢就大哂
到時無得後悔/棄養架

佢向前行，咪撞對門

咁撚自私咪撚學人養貓啦

唔閂晒度門留條隙夠佢出入就得

習慣半開房門俾佢入黎

挑，講到好似你有得揀咁

開住度門訓

係房度放返個，用n1貓砂同勤力啲剷就唔臭
你唔俾貓去廁所等陣佢有尿道炎

我隻喵先係大婆

咁係你衰霸住人地個廁所

假如下次廁所比人霸住左
可以考慮下用貓果個

真係
為大家好 咪搞咁多野

啪先關門囉

啲貓真係好仆街

琴晚訓教比隻衰貓跑過 我隻手比佢抓損左

聽多幾次咪唔老監囉

我隻貓都係做廳長
完全無問題

痾完屎屎尿尿就搵手埋
之後周屋踩 周圍用個屎眼坐
有時又會突然嘔
無啦啦唔順眼就抓花你幾條血痕 又要打破傷風針
成日無啦啦奶下體
奶自己隻手嗰陣條脷磨痧紙咁“揩”
無啦啦半夜叫春鳩喵 朝早又鳩喵你開飯

宜家邊個係主人邊個係寵物

喂呀

我本身都以為廁所污糟 但我清得好密都係咁 應該係未絕育 但我等佢配埋種先閹條8婆

咁大篤

點解樓上d貓會痾係床
我果隻識嗌開門叫我比佢去廁所

未絕育就實痾
你係就快，有時佢慣左既絕左會繼續痾

買防水床墊啦

關門一定叫嫁喎
通常留條罅囉

預左 同 明知依家啪啪啪 係唔同
如果一直開門 一關門就係人都知你依家啪啪啪
但平時關門既 d 人鬼知你幾時啪啪啪

唔知你明唔明我所講既分別

一齊訓冬暖夏涼

正常貓會有手尾關門既

正常兩隻貓可以自出自入， 有時凌晨佢哋追逐 會關門 等佢冇得入

開頭話養貓我老婆話死都唔會俾佢哋入房瞓話鼻敏感會瞓得唔好
宜家變到房門長開一條罅 d貓兩三日唔入黎瞓就唔開心問隻貓做咩唔入房瞓 係咁邀請佢

發緊情